# เปิดตัวเซิร์ฟเวอร์รุ่นราคาถูกสำหรับธุรกิจขนาดกลางNutanix Xpress Hyperconverged #
ผู้ผลิตเซิร์ฟเวอร์แนวคิดใหม่อ่านบทสัมภาษณ์ของเปิดตัวเซิร์ฟเวอร์รุ่นใหม่ที่ราคาถูกลงราคาทั้งชุดฮาร์ดแวร์โหนดพร้อมซัพพอร์ตปีจะต่ำกว่าดอลลาร์เหมาะสำหรับธุรกิจมากขึ้นจุดขายนอกจากราคายังเป็นความง่ายในการติดตั้งที่ใช้เวลาน้อยกว่านาทีก็รันงานได้แล้วฮาร์ดแวร์รหัสใช้ซีพียูเลือกรุ่นย่อยเองได้
หน่วยความจำสูงสุดใส่สตอเรจได้สูงสุดต่อโหนดสเปกละเอียดฝั่งของซอฟต์แวร์ใช้ซอฟต์แวร์เวอร์ชันที่ปรับลดความสามารถบางอย่างออกแต่ก็ออกแบบให้เหมาะกับรองรับหลายยี่ห้อทั้งของเองและสินค้าจะเริ่มขายในเดือนกรกฎาคมที่มา
Nutanix hyperconverged Blognone Nutanix Xpress SME Nutanix Xpress SX1065 Intel Xeon E5 v4 Broadwell Xpress SME virtualizationhypervisor AHV Nutanix VMware ESXi HyperV Nutanix Data Center Knowledge 